屌那星 我迷BTS㗎喎

我牙V私生飯

jk小哥哥qq

你問防彈少年團有邊位少年？我依家答你，有金南俊，金碩珍，閔玧其，鄭號錫，朴智旻，金泰亨同田柾國。我估你都唔係好明，等我簡單啲同你講，即係7位英俊瀟灑嘅少年。你對眼又有問題，你都幾可憐，等我黎同你講啊，唔洗驚，因為我會好惡咁話你!咳咳!你對眼有問題，但係你有腦架嘛!就你話人之前可唔可以講出話佢嘅原因，

你點會迷班乸型

我覺得d歌幾好聽

防針少年團

又唔防針有乜好迷

牙Jin用開king size condom好大抽

錫字世嘏。少有盛名，起家長沙王乂文學，累遷太子中舍人。性亮直忠烈，屢諫湣懷太子，言辭懇切，太子患之。後置針著錫常所坐處氈中，刺之流血。他日，太子問錫：「向著何事？」錫對：「醉不知。」太子詰之曰：「君喜責人，何自作過也。」

防彈少年團的涵義為「阻擋像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體」
哇連個名都改得咁好😌
果然冇粉錯防彈
7-1=0！

唔係下化 bts=垃圾